瑞牛節食個傻真是傻b 死了

想應節先講一次匪語
唔好ban 我呀

SB

傻兒子

Lzsb

賤褲講埋D cheap 嘢

應節同匪語有咩關係？

瑞牛節限定笑話